連儂牆公祭被拆

想擺支花。。。

拆一起十

政府拆定又係藍絲? 哇真係頭七未過就扑人搞撚錯

我冇嘢講